如果歐聯冠軍：熱刺 , 會點

30歲(破產

現在熱

同車路士歐超盃見。

利狗暴動都似

放心一定唔會

咁嘅後防

獎盃櫃有野擺

新球場好腳頭

猁狗有5個冇所謂
應該激撚死阿狗同鏝狗先

阿記同市光榮

我會解散阿Post,再自貼同條女扑野既片上黎自爆

牙狗先會

北倫敦第一個歐聯
北倫敦共榮

歐超 倫敦Derby

歐霸隊贏